想搵隻舊web game

求各路高手解答
小弟現正尋找一隻網頁遊戲
年份：大概2002-2005年玩過
名稱：好似f字頭，入遊戲界面有條龍
國家：外國遊戲全英文
類型：魔幻（非卡通）
等級：最高250lv，有250點技能配點，有啲人會去到最高lv洗點重新配過，放哂250點同一招技
呢隻係多人連線既2D遊戲
有三種系，物理，魔法，防禦
物理有招係“交叉斬“（我咁叫）會係畫面上有個交叉，一開頭係白色，配高點會黑色，越高點越大個交叉，最大會成個畫面咁大
魔法有招係火球，升到最高係大爆炸，好似仲有招金錢標
防禦係將角色用一個半透明三角錐體困住咁，有白色有黑色
一開頭既介面好似係紫色魔幻風，有幾個地區可以入，新手係打紫色既狼
高lv既人可以入陣營，有四個陣營，“陣營“係叫kingdom

呢隻game細個覺得好好玩，想搵返出黎懷緬下

遊戲介面類似咁

你張圖嗰隻咩game 好似幾正

diablo...

F字頭唔係幾知
但有一隻叫Runescape好似幾match
不過好耐冇入過去唔知變成點

唔係依隻

印象中叫SSF, 但好似已經收左皮...

yes ssf
懷念，個陣小學成日玩
俾錢做 member 可以變龍

d技仲好撚嘈 城鎮中心，係咁wom wom wom

能力愈高出啲技會愈大，係個town出技會lag爆
可惜隻game好似已經冇左

runescape越做越大，由web變咗做要down來玩
我之前登入返一睇完全唔同哂，個主城多咗好多嘢，啲路都唔同，個人嘅血量至少加咗兩個0，打怪易咗好多，我望住自己個人唔知點解冇哂錢，得返一啲極耐以前嘅節日裝
可以變復活蛋，萬聖節專有斗篷，彩鞋個啲
已經唔係以前咁

有 oldschool runescape 架喎